用緊3 想續無限plan

下年2月約滿, 會share比ipad上網, 之前見個$168plan係唔係無左?

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie